或許 沒愛恨歷久不衰

不會再為誰 製造新鮮的眼淚

我懷念的是無話不說

識貨